2020年當恒指上返三萬點，全連登都會記得我燒腩四寶飯

跌緊嘅時候係我出post果下即刻抽返上嚟

284啦，傻淡肯悔改未